好撚心d行動可唔可以有系統d唔俾狗知

香港真係好撚細，邊度搞都一撚樣

一係太遲吹雞，一係吹太耐

d狗要封要幾難？

一日唔重創d狗，一日係唔會平息到怒火，次次d狗行一步，就成堆退，幾時先可以衝一次？鳩叫放人又哂力又 on9

唉屌，唔知自己打乜